英雄大戰 iHero Battle：真控兵PvP大戦對決

延續真・三國大戰和火鳳燎原大戰兩大即時戰略控兵遊戲，Gamemiracle推出2019重頭大作 iHero英雄大戰：真・控兵PvP大戦對決！

傳承正統大戦PvP對決戰略遊戲玩法，無論你是大戦迷還是CR皇室迷，一隻可以給你自由操控Hero英雄將領的即時戰略手遊降臨各大手遊平台！

【Hero命運自己操控 真正大戰感覺】
玩家可以根據戰場的即時戰況，對各部隊作出相應指揮調動，成為真正的臨場軍事家！前進、對決、孤立、包圍、疑兵、強攻、後退、死守等戰術，靠你手動實時指揮！

【實時 1 vs 1 競技對決】
超低時延 (Low latency) 真人PvP對戰，打開電競手機遊戲新層次！另設電腦對戰關卡磨練技術和作戰部署，尋找適合不同能力的你的卡牌組合。

【槍銃騎 兵種相互剋制】
玩家最熟悉的兵種互剋系統完美傳承！沒有無敵戰陣或最強卡牌組合，只有最強玩家臨場應變調整策略！

【獨特的戰鬥模式 小兵與攻城炮】
戰場上千變萬化！戰鬥中會出現各式障礙和機遇，到底要選擇派兵應戰，還是趁機邊路偷襲？要成功擊破敵城，主帥你一樣需要依靠Hero英雄將領旗下的小兵力量！

【獨一無二的主動、醒覺技能】
每名Hero英雄將領都搭配獨特的主動技能、醒覺逆轉技能，針對不同的戰況使出，瞬發逆轉戰況！

【東南西北 各路英雄大亂鬥】
各路歷史英雄爭做戰場霸者！三國名將呂布關羽張飛、名將花木蘭岳飛、日本戰國名將織田信長、西方軍事英雄拿破崙聖女貞德、還有中西傳說神明哪吒宙斯！

Ios :

Android:

見倒個VIP就唔開胃
又係支那出品

以我理解間遊戲公司應該係香港嘅。
至於VIP 呢個就有好多人都人見人憎嘅，但我so far 無畀錢升VIP ，normal 玩咁就無咩特別

角色名令我唔開胃
我寧願佢改做：愛德華，艾力克，夏亞，菲力

對比三國志大戰略畫畫差左
操控唔流暢

個堆兵仔其實end game先出到
加快遊戲進度

整體都係個山寨作品
唔好得過正版同clash royal

見到個 VIP 系統 即DELETE

你唔係要拉

仲有邊隻係呢個玩法

幾好玩
但係唔係大陸公司?

Gamemiracle遊戲奇蹟 成立於2004年，一向致力於開發電腦網絡、流動手機及網絡街機，為電子遊戲愛好者提供遊戲性及耐玩度也甚高的休閒娛樂。